$4000 tv + sound bar

想問下set野抵唔抵玩
Budget有限

好似幾正 邊度有呢個優惠

Dbs啊

原來咁平

係bo diu

部電視好似係tn panel

咁撚慘

咩係tn panel😂

其實識玩5千6買到部oled 55吋
洗乜睇D 垃圾led tv

panel 的一種，最平，反應好，但色域同視角最差..

正常大牌子起碼都 IPS 或者 VA..
再上就 OLED..

有冇推介

5k都買到!?

係va